我想問機戰alpha入面個s2機關有咩用？？？

如果無用我攞錢算數啦

無睇原著 ?

有，但無印象

每回合開始時回復最大EN，不再需要纜線